香港現況好似 六幾年既南越

有無人覺得？

咁林鄭快啲做吳廷琰

我真心覺得佢似

但我想話香港內部分化

政府、人民、和勇、建制、美國 幾路人馬

共產黨團結一致，一野就KO 晒。 以手法都係一樣，入滲你，唔洗用劍既。